今鋪新仇舊恨一次過同佢地算清！！

616大命題依然係反送中，一日唔徹一日都唔可以罷休！！！

中間開槍狂掟催淚同噴椒、中彈爆眼爆血瀕死既義士、黑警打手無寸鐵既人、呀伯後生仔女都被一棍棍毆落去、全城搜捕，因為69、612被拘捕既人，甚至再之前已經因爲反送中被拉既人.......

呢啲我地可以當冇發生過咩？？？？？

前前後後佔中同大小社運被拉既人，黃之鋒梁天琦等等等等，立法會DQ，甚至係呢三十年內發生過既所有黑暗野，我地一炮過同佢計！！！

仲未提即使徹完逃犯，仲有國歌法人工島黎緊！

未完咖！
616要出黎！
叫多啲人出黎！

之後都要繼續出！
即使係發展到每個禮拜野餐都要出！
一日未算清一日都唔可以退！！！

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

佢地就係想人有可以鬆懈既錯覺，我地唔可以俾機會佢地！

不撤不散，撤咗都不散呀！！

呢個社會咁黑暗，每日都有學生同青年絕望到自殺，佢地條命又邊個賠？！

唔可以要啲義士白白犧牲！

要廣傳，暫緩係廢，一定要撤回

抗議黑警血腥鎮壓，要釋放義士！